聽日唔出大埔了

講笑咋 咁撚重要都唔撚出
但係大埔路段比人封左路有冇其他逃生路線
比啲唔係北區既手足都可以走到
同埋有冇人有相關逃手路線同屋邨密碼
最緊要既係
Be Water
唔好比人圍死
利申：發夢諗到

[極重要!!!!]大埔飲飲食食交通攻略[附自制地圖]

一齊入去討論下，幫手推上熱門